小草到底案發前一直返緊咩工？

【本報訊】本案三名被告於死者去世後前往台灣，「小草」何菱瑜亦一起同行。她供稱她原本不願離港，但怯於首被告曾祥欣威嚇，對方聲稱有長輩任職「高級警官」，可以將整件事推到她身上，首被告又取去她的護照，她才迫於無奈同行。結果她在留台數星期後秘密聯絡到男友。男友赴台並帶她報警才得以返港。

「唔走將所有嘢推落我度」

何指，第三被告張善恒在三月八日告訴她要爆水泥取回屍體，叫她勿返回該單位。但她因要向首被告索取八千元薪水，還是決定在九日返單位，但首被告指要翌日才可支薪。至十日下午她又收到第三被告來電，首次問她會否跟他們去台灣。她起初表示拒絕，但首被告在另一端聞言便搶去第三被告的電話「游說」她。

何說：「佢（首被告）係咁講如果我留喺香港會好大鑊……，如果我唔走嘅話，佢同佢uncle可以將所有嘢推落我度。佢話佢uncle係高級警官，有能力干預件事。」

離境護照在手仍不敢逃走

何聲稱她以往曾跟首被告往日本公幹，之後護照便被首被告保管。她因此約了各被告於十日晚在深水埗見面，希望取回護照。三名被告其後乘客貨車接她，着她「上車先再講」，結果她被送到機場。臨上機前，她終致電男友講述幾日內殺人藏屍之事，說要潛逃台灣，但男友聽罷不相信。主控官問她離境時護照既已到手，為何不伺機逃走？她解釋稱因當時被告一直在她身旁。

何表示與三名被告留台數星期，被告仍有討論殺人及處理屍體之事。她其後成功秘密致電男友，告訴男友她身處地方，男友即赴台找她，並陪她到當地警局報案。她在四月十一日與男友返港，落機即被守候的香港警察拘捕。

私家雞

呢件事好耐人尋味

班記者起到底未
唔係雞都無咩其他可能

八千蚊過夜

佢條仔咁都忍到？
自己條女跟3個男人住埋一齊 定而家啲後生係咁

小草姐你扮乜尻